[IOS/AN] 少女前線 槍娘[17] 有朋自遠方來 非姦即盜

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

申手留嗚

不得了 番左工冇得追post
開新一個了

手痕抽咗60 仆街鳥

新槍有癡女屬性

same

不過中咗9妹skin

今晚15飛4442 5飛hg

係活動黎之前絕不採購

話說係自己屋企拎電咁少既HI

賭mg 原來可以儲券丶我就係成功例子

逼人開多幾個宿舍

倒石落海

當交電費

幾昤有聖建呀

今晚有一大堆新槍喎

我想賭1晚2000....點算

按而家走勢，如果玩家早上起身無攞到人地電，3點又唔記得入game，咁個日任就玩完了

玩緊艦娘留名

???

IWS2000=一晚上2000

今晚決定賭呀Dee 出黎

點解後勤大成功率而家咁低

你地慢慢賭，我繼續430x4四發收工

我又做咩

你又做咩

靈異回PO

想課金買採購幣 啱啱開左10宿 半pack又無哂

謝大大讓我有遊戲玩

LV1升到LV100好似要萬一張報告
好似唔值

每次寫得幾張，要寫幾耐

【全球上市一週年X特別行動活動預告】
🎉活動時間：5 月 6 日 至 5月 26 日
🎉活動內容：特別行動總共有3個階段的系列任務，活動期間，每週六（分別為5月6日、5月13日以及5月20日）0點開放一組階段任務;
已開啟的任務，在活動期間完成相應系列任務可獲得獎勵與指定積分，累積達到一定積分可以再獲得積分獎勵。總共可獲取的pt數量為3000點，達成2400點即可獲取全部獎勵。還有周年慶專屬家具和周年慶專屬名片背景等著你哦，指揮官！
【積分獎勵內容】
🔖累計 100積分：初級訓練資料*500、快速訓練契約*1
🔖累計 200積分：人力*1000、口糧*1000、彈藥*1000、零件*1000
🔖累計 500積分： 中級訓練資料*500、快速訓練契約*4
🔖累計 800積分：1周年紀念名片背景*1、增幅膠囊*50
🔖累計1200積分：1周年紀念家具*1、採購幣*20
🔖累計1800積分：格琳娜裝扮“格里芬制服”*1、核心*20
🔖累計2000積分：人形製造契約*10、快速修復契約*10、校準點券*300
🔖累計2400積分：高級訓練資料*500、採購幣*50、增幅膠囊*100
※預告內容僅供參考，請以最新版本內顯示的實際獎勵為準

20核

我要制服東山

3-4e

溫故知新

上次d禮物送曬

係咪0000有新槍整

忍到最後一個禮拜就可以瘋狂彩購

好難忍手

好想賭老婆出黎啊,鳴啊

今次d Quest 易左

點贊果度到時靠大家幫忙喇

呢度咁多人，今晚實有人中新槍

起碼唔太傷資源

又扮非洲人

咪你囉

報告書算唔算禮物

成個fd list就夠50次, 一日搞掂

華點

中呀

應該唔算，第一個禮拜另外寫左要送報告書，btw10書已預備好

你咁早PO定

做乜燈自己

burn hill good wild

我老婆啊,鳴啊

你的老婆真棒.jpg

我又諗起你老婆喇

連登有愛，等活動出嚟求各位巴打互含贊

非洲人上個活動解唔晒血統驗証

iktf

做唔到歐洲人唔緊要，千祈唔好課金，幫唔到你偷渡的

今晚10抽賀賀佢

一定好多閃光彈
0:00即訓

已經預測到今晚自已會大爆死射哂白卷都無新槍同五星

點贊果到之前點左有冇得收番lol

拍定手先

過多兩個零鐘RF又變返唔齊腳

隻新MG勁野,一定要造

煩緊今晚倒資落邊度

今晚有咩D係必抽 除左隻RF外

AR索米最好丁

5星披風已拎

咩式?

等睇第一周啲人射曬啲契
之後第三周有聖建

151x4

有道理 10抽好了

上次又係咁講

lm

D幣 嗚

安全啲好

有好多快造，陣間應該忍唔住了

提提各位最後一個禮拜有任要用50張快造，唔好心急射曬！

你就射曬

check左差唔多40個人 一粒電都無
淨係尋日凌晨3點拎過 今日都未拎過

有限
要鬥快偷
3:00AM起身啦

你果陣係咪get曬五野，如果get左你今晚12點前都不會再見到，每日只有5次

仆街 個任務長度仲長過我玩嘅日數

唔怪得知

btw唔該巴打

有關好友電池，應該係
1.玩家每日（12am-2359pm）之間只能攞5次朋友電。
2.朋友的電每日3am/3pm Update，共兩次，至於可以被人攞幾多次暫時未知。
3.數量係睇你朋友開幾多間宿舍而定（2間2粒，5間五粒，10間10粒）
4.同收自己電唔同的，大家唔使hold住自己電係度等喇！

5定10次?

開新隊唔知玩咩好

5SMG

換入m2hb

拆哂

今晚賭佢出黎

唔鍾意m2hb喎

好友系統開左之後主線好似切菜咁易
巴打們啲老婆好正

@Geforce
你隊老婆真係好正 尤其是夜戰

加唔到G巴 冇位了

same

猴子巴隊野好正

我借比人用唔會再收到信,唔係中BUG下嘛
好彩冇比綠毛你地玩殘

應該over左你收回贈既上限（即係變成了公廁）

我隊野得3個人用過
save

無人用
save

想問下收養啲貓狗有咩用

點check 到有冇人用？收信？

肯定唔止5次

yep

應該觀賞用

貓狗當家具計，應該係加宿舍舒適度

唔係一個SET唔加上限有鬼用?

仲有九分鐘，前方高能反應，非戰鬥人員迅速撤離

墨鏡的存量還夠嗎？

十飛4442已經ready好

契約用盡真是無聊的結局啊

已經自插雙眼，冇人可以曬到我

4飛驗血 正式開始

上fb睇人百抽

I am ready

冇乜資玩

等睇人中 五星

黎喇!!!

3:30
4:45

個ser好慢

睇建造日誌即刻卡死

10飛湯哥 MP5

全垃圾

15造 ntr 1隻 MP5 3隻 3星3隻

429 50
429 240

lag到

2：55

個ser最多頂到同時100條友request 處理每秒10條友
一人多就係咁

又係416同湯哥

27飛手槍式
英國妹
收貨

手槍式四造灰熊加垃圾
自已愛式四造中隻Famas咁大把

儲多幾日資源先再造

想入坑
要唔要刷首抽?

漢陽造

唔駛

唔洗

+1

四百七飛中英國妹

綠毛幾時出黎

1點先再入game 少d人做可能無咁非洲

30飛 第一把SVD

請問呢度既巴打係咪玩台服居多?

得返3000資
推推主線先

屌你呀

幾多飛

入唔到game抽唔到

五十幾人
好似得我同另外一兩個巴打玩大陸

垃圾SER

咁我係咪應該玩台服

我本身玩唔耐少資姐
15

緊係 仲要有好友系統

完全無爽快感...

4飛垃圾
打回原型

抽左12下
最稀有係波波沙

繼續忍手儲30萬資源 堅決不賭

唉我屌你老母 又一隻v衝 都唔知開心定傷心好

禁一下等成世,即刻冇心機抽

5抽hg中維爾德

我屌你老母

仆街
我出左隻手槍仔姐
成個post啲運好似比我吸撚曬咁

我跟

個ser回溯 屌你老母

跟

明明出左個未見過嘅時間

出左隻希普卡

垃圾
利申:出過6次

抵啦

30飛21核

湯哥+MG5
人力得返700

wtf半個鐘未到我隊槍已經比人借左兩次

7造
冇新槍就算
得fal

新槍得希普卡

70飛 SVD G36C NTR
資源兩位數 完

蘭子

ME2
順便中多隻G11 無痛四擴

30造白學英妃再加湯哥
慳左45核但無新槍

曬我唔到嘅

59造零五星

屌堆UMP9同Famas多到可以開女子足球隊

你個名好印度feel，睇黎係非洲人既好朋友

100發 new+2

突發

ID: 324434
R巴打互含

Fuck
漢陽造

各位加油，抽到記得練

110玩到剩30張卷,2隻5星,1隻416,1隻NTW-20,老婆你係邊

416：指揮官，有我已經足夠了

70造 旋風啊啊啊啊啊啊

g36

我睇出貨表
新MG貨量同MG5差唔多
好多人出

維持路線，做夠日任收工，最後一個禮拜先黎料

40造 wa2000 維爾德

你識條春咩 UMP難出到聖撈十幾萬玩家投佢㗎

再黎多32飛
出左喇

MG5好易出咩

一有得曬新槍就多左人上水

所以訓先 希望長眠
各位早抖

隻隻驚都係咁㗎喇 抽到好嘢先上水曬

呢排多左好多新人好唔慣

50抽得spitfire

一周年槍一支都無
但係出咗Kar98k！

阿媽我得咗啦

你知唔知自己講緊咩

巴打唔好咁
之前做開CD ROM睇野多
平時都係自已玩下無咩朋友玩
最近見呢到爆左好多官方料同有好友系統先join入黎

醒啦,夠鍾返工啦

144口糧

2893人力

曬還曬 唔整金剛棒得唔得

儲資放置養肝

30飛 95+FAL+NTW20

電腦大爆炸

700人力 我做左D咩

11689/7714/9477/5477
肝到彈藥清空就開始養肝

求公式plz 我70造得fal
有冇任何人可以俾d歐洲公式我用

累積採購幣11抽係出4塊地板比我，頭像出謝爾久科夫
可以繼續非洲前線

4442

第三週好似有採購幣任..

空虛

一開波係咪要整人形？
定推線？

我到時就唔係咁樣11抽啦
呢個只係唔造槍既發洩途徑。

推線要緊 唔洗急住整5星
前期用2~3星 過住先

10造

30造

pp90 列貝羅勒

放置儲資源算

推線解後勤

資源契約後期源源不斷

中撚曬伏

真係一支5星都無？
我第一發原來開到79式

一隻都無

50造兩隻5星但係得新手槍

有手槍都好呀
ps.攞到八個人既電

我都拎唔少

電池供應商的每日10電

累計已超過600電

Rin巴同另一位巴打嘅8電

btw重造又係416

魔咒已中

全域經驗好難儲

起碼有得擴，我連416都係用核心上

Tgif，飲到四點

多左隻v衝係咪留黎第二隊用好d？拎黎擴好似有d哂

拆

中咗英妃 下次唔洗投lu

垃圾game
已經冇晒8電以上可以偷

資源大破 無收穫

得把wa2000 岩岩好夠無痛5擴

HK416
湯哥
湯哥

擴 無乜機會升兩隻

除非你係vector痴線佬

加肝帝

肝上100我要成個月去肝

其實vector齊裝粒燃燒彈真係好正
怪一多同旋風 G11搶MVP

G11只是配件

冇中新槍唔想玩

RFB

Iws2000

棄game

玩左一日
Ok 好玩
但想問呢隻game係咪短市game黎？
驚課唔過

點解做極既5星都係416

長期game

課月卡開梯隊就夠

今個月 一週年活動

呃下like先

ID:324434

短game
生產完100把槍就可以訓一日

互like

82821

感激
咁小課500好了

互含讚
63415

小課都500

LIKE晒
偷電系統真係好PK

大家偷電記得詵下 幫下手解任

82821

養一隻貓要600電,點養

而家跟本要3:00AM起身先偷到

347578

仲有下午3點

岩岩8點鐘仲搵到個有得偷

不過3點都唔係個個有 50個得10個有

唔知幾時讚過你

冇左粒掣

我都讚唒你地 有電偷就讚左

仆街
賭到得返40零件

狂歡過後好撚空虛
仲要只係出得英國妹

昨晚半隻new都冇中，就快跌出人形收集榜

PP90

倒多幾多飛

60普
6重

100飛冇新野

岩岩訓醒 版本更新了嗎

人力2千 口糧6千
好空虛

咁窮都賭

起碼都留50000子彈撈槍啦

我之前手痕點左好多巴打讚
依家冇辦法點多次對唔住大家

係只限一次定等cd?

未夠100造解完血統驗證
成功解鎖內蓋夫 mg4旋風圖監

殺死那個歐洲人

乜鬼野3%

根本非洲人0.1% 歐洲人5.9%

off la

本身樣樣4萬up
重造7飛之後

剩低5HG打撈隊可以拯救你

lv唔高 本身仲升緊隻mg5

又要停幾日先可以繼續撈限定同賭

應該係cd 除非佢刪好友add新既

有隨機參觀會唔會係咁

唔會CD,要同陌生人互讚

咁當住個任解唔到先

大慨130-140造，有10隻5星
不過一隻新既都無，連4星都無

開到95式，老李同mg5圖鑑，都算有收獲

又話冇新
又話開到圖鑑

主線七章送個隻5星勁唔勁架? 洗唔洗練

sorry..講得唔清楚
新係指剛剛新出既槍

OK架
坦囉
唔夠湯哥坦

聽講搭全隊AR小隊好用
但係就咁當SMG嚟睇唔算出眾

以坦泥講唔錯
不過暫時smg後媽生既 不如練多隻hg rf

終於追完po
我個好友得30幾
185654

無位加，只可以讚你宿舍

啱啱開始玩 48632 求add

like完無得再like 但係活動又要比人like50次
on99

樓上兩位 我冇位加了
但like左你地宿舍

你識條春咩

added
幫手讚下

歡迎各位指揮官路過入黎買野飲 Like下

#296969

#295529 求加好友

加你唔到但點左贊

求幫手 #830

加你唔到但點左贊

求幫手 #126912

2個都讚左

3點喇
秒搶電心

搶到好多

搶我有8粒架

上面讚曬
求add+讚
#48632

3點有好多人探訪
ps.尋晚已禁爆quota

接個龍
114363
295529
求讚

每日20鑽買一次模擬點，又加快左爆機速度

加埋月卡真喺幾抵

上面點晒

197011 新手求讚

依加應該練邊隻先好
FAL定NTW會勁啲

91321

355864 求讚

隻game有冇類似擊沉既機制

中左d奇怪野

冇

唔會永遠死,最多維修耐d

加左

讚哂上面啲ID
我個ID係334004

贊到既都贊左，唔知會唔會reset讚好

never

依家連10讚都未夠

求讚，197242

互讚315676

同求 277486

上面啲ID我讚晒，但係有啲我之前已經讚咗無得再讚

己是朋友,讚唔到
唯有UNFD你?

238093
互讚

<a href="

聖撈應該會係下個星期六(13/5) 配合打boss綱領任務一齊出

上次打撈地點係1-6章普通boss圖

1-4章boss，用常規2-4擴隊伍可以無損打撈

5章boss，要求4擴火力型隊伍，例如RF HG隊 ，配合拉槍技巧可以無損打撈

6章boss，要求常規5擴隊伍，單隊5戰兩回合打boss鍊金術士，boss高射速、中等命中，常規SMG坦需要準備快修。

注:特定隊伍，例如5HG可以無損打撈

131804 求讚

核心又大破了

求讚
376546

係咁造核心

單日收164+51=215電

火力

回避(對夢想家用)

因為我未升好英國妹

5HG應該都係咁
57可轉奇金

哪有槍

hg隊洗唔洗一定要滿技
7~8lv技夠唔夠

8LV 有8秒夠用

其實即係點玩

5HG隊 vs 6-6 boss

柒左

做乜?

係咁進入戰鬥

re 從零開始cut gif圖

idw喵

NZ75
Passed
頭先仲以為自己電腦壞左

冇NZ75可以用邊隻

建議放棄5HG (或者參考Google巴上面既陣

個人推薦用1RF+4HG

NZ75好特別
冇一隻手槍同時有佢一樣嘅光環同技
同技MP443
光環就.........冇

用92式/可樂/P7(同57換位) 換呱

四補一
RF當MG咁用

其實旋風/G11同RF同級，不過RF用最少彈糧

比較適合大量打撈

成堆手槍未練

常規隊一樣可以輕鬆撈，只不過用多少少彈糧

經過琴日非洲大奇蹟日、我彈糧己跌到落三位數
又冇5hg 今次仆街鳥

核心數量:0

拆左佢咪唔會缺核

就黎升破200

大陸果邊投票出黎啲野
得PP19同MK48想撈
MG4同Negev得個睇字

出左你咪又係撲去撈

反正5hg低消, 又要解綱領
我臭又要奶呀
反正冇野做

大家好,
今日同大家介紹一個5星裝備(瞄etc)公式:
225 75
150 75

完

試行一次6-6，發現隨機點出戰鬥個機率高到仆街

你照呢個個行法一定唔會撞戰鬥

因為個位固定有鐵血踩住

仆你個街
一飛金甲
多撚謝你

show blocked user BotAllu
reason: 要嘜有嘜

10:00
16:00
42:00

我賭左200飛金甲啦

08:00
09:00
50:00 紅瞄

block左個bot好耐啦

心想事成丫拿
事事如意丫拿

綠手丫拿

Ho ball

我要槍啊，唔要裝

我中左金甲啦
D運氣俾返你地

金甲，不了

祝你日日中金甲,一年中足千四件

天天都有殘留的金甲，迎接SG歲月

屌你quote埋我即係咒埋我嫁姐？

49:00
49:00
10:00

神奇公式驗血結果：金暴擊瞄一個

金甲都好曬

屌你老母all 150又金甲
狙鏡又無 高速彈又無 披風又無

冇所謂啦
一齊happy

嘩好大反差

用50x4，你會知道咩叫食柴

是但啦
造槍造到short左

披風式

230 80
230 80

利申剩係中過綠披

禍不及家人 咒我好啦
唔好搞到其他巴打

我就是成功的例子 一造

新圖

搞掂

PTT 班指揮官搞咗個互讚 google doc，大家重唔快啲狗衝

5hg隊係咪要滿技滿lv先夠做？

巴哈都有集中串
靠嗰邊完成50讚

五擴+5LV技是基本

同埋5粒空尖彈

V衝瞄具係咪裝全息好過紅點

係,加燃燒彈

金空尖?

旋風

用綠空尖廢幾條街

黎，屎忽向我

仲要結婚X5

咁又唔洗

吉完下個到我, 快手

跟隊

收皮啦
得返1600人力

條隊開始多人 實施人流管制

劣改

修正

46分鍾

我用10 10 10 10 已經出咗4件

唔係曬, 只係如果真係缺 都可以試下低耗狂用卷賭

鬼佬領域開始中招
好快又會屌鳩堆weaboo

艦娘前車可鑑

M4A1

Negav前過真槍

有冇人反左河蟹？
好似666 666 666 就得

都話10萬票冇呃你地

狐狸姐姐原來gay

呀Dee 成日唔見人

留名跟進

琴日賭完D資
今日用支援梯隊0耗解哂堆通關/銀章任

更新完暫時閂咗
有冇root？有可以自己改參數反

仲諗住睇下有冇過百萬玩家 點知營運咁小氣

用ios 冇越獄
唔怪得係咁失敗
睇黎都係要玩返河蟹版

又到每日比人曬時間

4造0核
運氣用曬

十二點一抽旋風

有冇人有個張圖
我有句說話要同你講
屌你老味

中左negev 第一把5星mg

中左人生第一隻416

中旋風嗰啲 可唔可以順便分享下條式？

4664普造

忍唔住賭左10飛 4星x2

6614

好似400 400 400 30

記低哂先, week3 一次過賭
thx各位

5飛 6614
MP5

你出返1 個月idw 啦一抽綠毛

一抽前有20飛祭品

得返6k彈5k糧，好似危危地
抖下唔肝住都係

巴打有無推薦後勤方案
資源大破

收皮啦廿飛
我多你廿五倍都未出呀

唔亂賭唔出擊就儲到

廿飛中仲嘈嘈貢

我錯了

每次更新多人氣就會收埋一陣
始終佢地都係偷放

404 404 91 233

嬲嬲地32飛
9核

屌

又得返三位數零件

我地同上面D歐洲人點鬥???

(練緊利貝羅勒唔得閒練身二把)

呢隻game 最忌大賭

有人派隻IWS嚟探我 曬到

12點 ->曬命->幾個人唔憤氣->抽->更加唔憤氣

－＞棄game 一＞再到12點 ....

四造八星又一日，四造裝備都係藍色又一日

藍色咁開心？我今日四造色都無啊無陰功

每日4造,四星x1 3星x1,IWS仲未出現

0-1 4-1 8-1
拖屍流打到你嘔

1*4 1檔 g11

後勤你有心機keep住禁既話
應該係去3-3，5-2，7-1，8-2。

整唔到highlight
3-3好唔抵玩
同4-1彈藥量差唔多，但係4-1仲會出口糧
玩3-3差唔多蝕一半資

出左兩隻
死都唔肯比G11我

好想要

唔要人形契約就跑埋5-2

比村奇石有follow少前

會唔會有機會畫埋

指揮官

好
咁我每日試一次
決不河蟹

ios起完 666*4 重game咪得
still work 喎

幾時畫蘿莉

屌你老母

咩式

95 400 400 95

有巴打話work

仲見到斯登個bra

更新唔會無咗 而家係重裝開唔返

重裝要整多次
我switch devices 成日整

痴撚線

你啲poster痴線啲

大家唔好誤會
我fb轉過黎既
我只係小課玩家

頭先試多次終於得咗
見到mk23個粉紅bra

而家就係講重裝完整多次666都開唔到
成日加新content都咁樣閂一排過審核
鬼唔知重裝要整多次
係啱啱11點左右先開返

大陸果邊
我好耐以前反和諧左一次
之後次次更新完都冇事, 反和諧仲係度

千祈唔好清除緩存同重裝

大陸已有肝神升完......

個google表入面戈位
我都見過

肝唔係問題
首先要出到

上次佢話過升一隻要肝18小時
今次快d?

今日造左兩隻416⋯⋯

因為有報告書?

依家後勤/自律緊都可以食書
咁咪會影響個結果

今日一粒電都偷唔到，係咪我問題

可唔可以幫我讚下 差38讚
355864 感激不盡

未到三點

讚鳥

努力升資料室，最高唔知有幾lv？
應該都係無底洞

純Random/比人偷晒
好似係
完全捉唔到個pattern

259入好友列表預報，300衝去睇睇有無。
我尋晚312都仲攞到8電

我用依條式整左廿飛都係得隻利貝羅勒

我一過整50次

頂 我啱啱試完work先講姐
洗唔洗咁講嘢

已點
#830 Rin
如果有空的話就拜託你了！

讚左

讚鳥+1
求回
278315 add埋做好友更好
我就連發夢都諗住同巴打們嘅老婆瞓

Rin巴打啲式真係好攞命

我決定要賭到出M99為止

咩式 我好似錯過左

死啦我都唔知
其實係巴打自身好運🍀

79式最近出貨量多左，係咪投票不人氣既緣故

10發
438*4

G41*1

3發
4000 1000 4000 2000

NTW*1

更新到我抽出M99為止

Bot 巴打好運啲

金甲達人bot

前兩日都中左飛 但之前用核五擴了

條式出埋索米,好撚堅

台灣啲人信官方講話好友電池係隨機出
仲好三點無人同我地搶

多謝，無痛二擴索米

∑(ﾟДﾟ) なに！
我都冇索米

注定與你無緣

係咪依張
佢地可能唔想
1）逢3點迫爆ser
2) 被追問點解3點
3）冇你想像中咁弱智

官方講乜就信乜
愚民政策大成功

經反覆確認，系統完全沒有問題

有槍齊齊中

不要再說了

新手卡左係2-6
2,3隊完全冇用

call fd

三點度度都有電

拎左好撚多粒

點解我三點一粒都冇既

係咪淨係得我係咁

我無事

3點06分十電巴打已經無得偷

有兩隊好友梯隊，新手都可以過到8章

一隊守一隊衝指揮，開4-3E無難度

你地0-2點樣拖屍 我有練M16A1 有金甲 但打一場5戰都冇左一半血

升到+7

拖屍係睇輸出，後排夠大力前排先唔駛坦咁耐
有冇G11？有冇落光環？

冇G11
5擴左輸出既有G41 WA2000 M14 手槍:灰熊 MK23 PPK 可樂
同埋M16

拎得三次電就話唔俾拎丶我個任仲未解呀

今日得1粒電拎過

我係焗解唔到任冇20粒

G41未必夠力拖...G11都要搭3個光環先拖到
WA應該得嘅，M14可能有少少抆
0-2係用嚟拖光環有用嘅手槍同SMG
拖其他你要預食好多快修，一係乖乖地用全隊打

好似話bug嚟，試下重新開game

掂喎巴打

近一星期係咁睇in game出貨表
覺得係有一個pattern出貨
好多時你會見到一段時間會有一堆相同嘅槍出

例如一堆WA2000同NTW
然後pattern又會變, 變Kar98K同Lee Enfield
再變IWS2000之類

間中唔會有一把兩把亂入下
不過多數時候都係出一堆相同槍, 之後再變

手槍最明顯
一堆灰熊
之後變一堆英國妹+綠毛
再變返一堆灰熊

重造4143 兩飛 諗住博SVD 點知出左老李+M99

兩飛都係4001 1001 4001 3001

仲有, 好多時五星會跟係三,四,五星後面, 有時直接跟. 有時隔一兩隻
好少係一堆二星中間spontaneous出貨
我係咁refresh個出貨list
一見出四,五星我就黎幾飛

用哩個方法
今次event暫時賭左70飛
已經出左五隻五星

150 230 150 130
英國妹X1
灰熊X2

4442

HK416X1
WA2000X1

我冇老李⋯⋯⋯
Ge巴冇M99

諗太多，正正常常逐個request擲骰仔計機率出結果係最易寫又有效
所有玩家request一齊處理會牽涉其他嘢搞到好複雜
無人會咁寫法

雖然想咁講，但係呢隻game啲dev實在太弱智
可能真係會無嘢搵嘢搞都唔出奇

點跑口糧+子彈最多? 口糧少得好犀利

諗下自己下次幾點online
再揀最高果4個

我之前四百幾飛手槍式冇五星
去到70飛五隻五星,雖然得一隻New

可能係我轉運

終於知點解佢地咁快

用百幾舊零件比塊舊枱布咁既野比我

點解

今晚試

一關瀨死唔走洗機場?

講緊資料訓練

初級 1.1s

0-2就乖乖地啦
如果想拖你都係考慮4-3E/5-4E輪住拖

10飛R又無RFB

眼殘
耗時1.1 睇左耗時1.1小時

有無巴打知點樣係6-4e用最快方法打一隻boss
同埋想知道小怪有無機跌V衝

僞隨機 你個種做法會做到好幾百造先=100%抽到5星

無資源喇

好想3檔重建

今日重造兩飛6264

結果如下：

點解上面可以有咁多5星
係咪全部重造?
我100造得4星5星，仲要重複2隻fal

玩得耐自然有

官方講得3%
正常

一飛重建換黎一隻湯哥，我係咪應該要安慰自己
1.我未5擴
2.佢唔係mp5
3.只係1111唔係2/3檔

但30*4出到既點解係重建先比我

有核有賺

你賺左15-3=12核

有

低能無極限

fuck off

我們沒有某些人想的那麼弱智

煮來食都係一樣樣

今晚加送

0-2拖屍係比D有G11既仆街用的
冇G11的非洲人全部都要入彈

二戰打撈8章限定

麻煩曬大家既老婆

非洲人都係比D時間兩邊刷啦

用你地老婆打殘隻boss，我再上去收

咁樣撈 一日撈得個10次

原來D電冇拎會儲起

排隊打王

between 巴打你D老婆唔係仲抽得咩

免費有人幫我打殘隻boss，何樂而不為

大家都有友情點收入

而且夢想家破壞者有過千經驗，可以用黎練槍

你見我練緊92式

8-6夢想家 S勝，英國妹只跌左一個小人

最低消耗撈法

PogChamp

我個隊垃圾幫你唔到

6000戰力

一般關卡係咪得限定掉落要打王同S勝先出，其他就算五星都好小怪會出

我只係知0-4隻WA2000一定係打王/結算/自動出
係咪要S就唔知喇

我最近兩次限定都係結算s

今晚好靜

你估個個似你無女係屋企打機咩

原來一隻金光瞄可以加1300效能

穿甲升滿加幾多戰力

1000

冇升滿

嘩真係你屌埋我個份

夜啦唔好嚇人啦!

好過上次張45啦

死臭男

就黎12點又可以以來一發重建

6664已經準備好

12點又可以抽一隻三星

m99啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我覺得重建會係416 普造會係IDW

未來視

戴定副超先 曬我唔到嘅

IDW?

IDW*3 PP2000
FML

真係有416

又中索米 出埋哂D冇用5星

重建9A91
430希普卡

一下重建 8個鐘

IKTF ar ching
想用多出嚟隻索米換V衝

屌呀

2:45
2:45

每日4造,老李
我要IWS啊

重建9A91

三檔

完全係賭得大輸得大

你地用快速?
只知道
03:30
03:20

2擋

重建一飛M99
成個倉得果一支5* rf都要比支開唔到圖鑑既我

垃圾G11都係唔會出現

可遇不可求

重建出狐狸

但係我尋日五擴左 屌

7:30

有表睇，3：35一定係9A91
320可以係tar-21可以係ak-47
330就as-val/famas

你冇g11

1檔6664 6:40
老婆仔我來了

RFB出兩隻都未有G11
好似巴打所講
限時先有
你睇名單就見到會連住

咁唔想要拆咗佢囉

Tar-21係3:30
核心,圖紙全部蝕晒

堆5星都唔知點算
5擴哂又唔知練唔練好

5擴左,所以我真係拆左

原來like宿舍應該係每日reset
而家無reset係bug嚟

9場

我同你相反, 呢兩日出左4隻G11...都未有RFB...

我剩係想追一把新出既AR (4星既都好), 但係追極都無

4隻

TAR21 定係AR15 勁D?

我攻略都寫埋出黎

你地只要有一隊8000以上戰力就可以刷8-6

有專武就AR15 冇就TAR21

個個直線晒
btw 重造7:40 係咩黎

琴日50造全賭AR
AR新槍出晒係無G11 97式

岩岩4造終於出綠毛 (為左綠毛就黎千三造都係得76%

朋友，作為非洲人，就算我無損刷一千場都唔會出囉好無

話緊你9場出呀

post多次8-6

M37

結算唔S都跌咁好彩

痴線，你打破壞者同夢想家有兩次判定喎

快D backup 去gogodoc

18次都算少喎

手上仲有SPAS 練邊隻好

我想要肥妹仔

有冇好用既式玩下

都係例牌咋

之前404資戈條式有冇

大造春田
四造普建UMP9 +三隻二星

BTW
我隻UMP9五擴啦
仲未出45
做乜撚

wa2000
ots14 維爾德
g11 sr3mp

呢個陣好勁

冇試過
淨係用6264

係智障女神笑容

又多左隻蘭子

我屌

屌 我又係2:20
肯撚定又要中mp5

造槍造到D口糧特別少
到而家先整到一隻5星 RF 李-恩菲爾德

另外想問下AR小隊個D係咪一定要核心黎擴?

後期有地圖會跌

後期先有咁係咪而家唔升佢好D

貼box，核心數量

遲過我玩都有老李
仲唔快啲用核擴爆佢

真係好癲
自己隊HGRF完全比唔上
其實點解用b陣唔用F陣

唔記得邊度有人講過 企2號位沒8號位咁傷

擺下面前排好似係無咁傷

但係會打後排7號

因為鐵血多數由下面開始死先
2號位唔放野可迫上路敵人行多半步

原來大家由下面數起多

因為9格似 numpad

啊！啊啊啊！啊啊啊啊啊！！！！！！！

核心有78個
box 唔貼啦, 同上次貼冇乜進展

即係要好似呢隊咁夠輸出先玩得
唔係左上隻RF好易收皮

有咁好核心就好辦事

直接用核心擴老李

AR小隊唔洗練

有一對成形就開始練M16

如果sr3mp換做v衝得唔得
同埋閃電唔係夜戰ar黎咩

可以換V衝，同時換埋4號位做火力buff AR/火力HG

閃電係幫旋風加命中

SG應該用邊種彈

散彈好啲，因為SG唔適合打boss

M37個種必中普攻可以清下雜魚

雖然SG多數當MG buff 機用

thx

而家主要升緊UMP姊妹 M14 李 春田

其實都唔係咁擴到D槍

你有春田專武
無就玩G43算啦

仲有UMP唔多駛用核擴

一個核都未用過
唔敢亂用

幾時先肯換走德皇呀
阻住個封面同icon

引人入坑既大型idol你敢嘴?

就嚟變公廁

0.95m的看版娘

4號位應該擺利貝羅勒 / 灰熊 / g41邊隻合適啲
利貝招技感覺好勁但係光環得g11食到

三點攞埋電收工

早抖

兩位巴打都8電 多謝晒

我屌 4001 1001 4001 3001真係神級
4造20星 中埋iws

我地唔認識了

230 80
230 80

多謝rin巴打條式，我終於做到新槍

手賤去整資料MG隊
咩都沒 得內格夫

彈糧得番二萬幾先出到新4*AR

幾時先有新cv 我好多老婆重未識叫

我寧願要G11囉
差十萬九千倍囉

我都想要G11

後勤猛將再添一名

RFB仲廢過AR15

跟到大隊都叫及格啦,利貝喺最下面

唔好唔開心啦我老婆FAL連出現係個表既機會都無

屌 撳撳下瞓撚咗無派後勤

6664六星
然後睇住隔離fd四發普造iws2000同G11加埋RFB

因為榴彈砲有另一個表

btw個表平A AR全部裝光瞄

AR小隊仲有個優勢 配件可以放兩個
其他AR迫我放一個人形裝備有鬼用咩

15
世界大戰:究竟光瞄定全息好用呀?

新加入留名

PPK加57唔知RFB會唔會溢出爆率
如果PPK,57,V衝,RFB
加另一隻AR/RF會點呢

一起身又被人曬
台服五星率係唔同啲

唔知有無計錯
大概52%連開技就差唔多100%唔洗max金光

喂屌打完模擬扣左血既???????????

喺咪未修理炸

on9
重新login就回番
但我重新login前拎左出去實戰果D就真係扣左要修

全息係炸彈流AR同輸出SMG用
光瞄係平A用
但AR小隊可以兩個用哂 唔公平

我試過最慘既 打完話我非法操作
重登入去 打完沒經 仲食左我3點動能

騙徒手法層出不窮
又呃零件又呃模擬點

而家新手打唔完技能點模擬係會彈ERROR架
佛心公司

佛心公司，簡直喺德政

遲d出件類似披風比ar用就好笑

RF少一格變AR少一格

龍門任你擺, 飄移境界
不想醒覺只想感覺被放大

有bug 未fix
update完幾廿個bug，弱撚智

如果未來活動就完 都未有5星可以點

冇就冇嫁啦

又唔係一定要你齊3000pt

你有課採購幣好易齊2400pt

想問下 建造日誌除左重開game仲有無方法refresh

開重建日誌

200造大撚把

請留意台服日誌有分區

唔該巴打

6664 1檔
3星沖鋒槍一隻

唔解5星任 唔課採購
應該都過到2400

重建害人，寧願玩430x10

咪係
又話G11機率高十倍
0X10都係零

又中金空尖彈
差X骨

兩粒獨頭彈

未中過金骨

你有IWS咪夠囉

六場刷出1918專武

記得啲報告week 3先好用

好友梯隊清一色2RF 3HG

仆街唔早講 尋日用撚曬

sor

sor我是個零
我想架咩屌你

ar/smg隊伍去到後期真係唔夠RF/HG做

應該計禮物 50個好易儲姐

其他隊廢得濟唔好意思拎出黎俾人用

旋風G11表示
新嗰把4星AR buff招技加光環buff 25攻速25傷25火力25命中都好癲

用個把不如用HG
太奇怪喇.....

日任做完又係時候食花生睇人賭槍失敗

我係活生生既例子
課金賭槍

一係我抄你果隊比番你用

台仔計完buff仲高過灰熊 如果玩G11/夜戰AR用得過

我就是例子

全部資源落到四位數以下

有冇其他隊玩下

搵人比隊3MG2HG你

到底隊隊好友隊都渣過自己係咩感覺

你老婆真能幹

我2smg 2ar 1rf萬金油隊

ge巴睇唔上眼

係喎 唔怕比人NTR

頭先清左3個唔識既，id 172513想加就加啦。

其實你老婆尋晚唔係幫我打8-4e

Bmam add

整隊非洲隊比你

去晒後勤添

嗚謝RIN巴 猴巴幫我拎8-1銀章

頂，好想要g11

4隻g11果個出黎受死

我自己都未拎

3隻g41 都未有g11

我四擴埋都未有除416外另一支五星AR

用
97 405 405 233

出左3隻

2:50

老婆借完比人死都唔肯坐低,按住個PAT PAT

感謝Rin巴同Ge巴幫我拎8-6銀章

btw 6000效能嘅boss真好打

smg公式
2：30
湯哥 屌

有5星你仲想點？不如全部idw好冇？

6642 2次重造 1次3星 1次4星 我屌

咁唔高興拆撚左佢囉

已變五核

三點準時入人地宿
都係無電

要人地有電淨先有得拎
條友頭先個時段拎咗自己電就無

一夠3點狗衝入左古巴間屋拎佢老婆電

咦?有冇人偷到我電?

今日好似偷到同一條友2次

多謝猴子巴嘅電池

仲漏緊白色野出黎

多謝猴子巴同ge巴仲有勞倫斯巴嘅電池

唔信呢個，每日我都準時攞自己電，又唔見人地話我無電攞

應該真係隨機出?

我拎晒D電都比你地偷到

一時on9著住披風打夢想家

非洲玩家招友，每日最少8電供應
id:172513有兩個位，5點前無人理我就過去搵台仔招fd

277486 added

新手 172513 added

大家可以參考fd list 裏面既NTR眾生相

有冇人仲未課過

你id係383093？

新skin

有冇人知道陸板官服點課

終於有理由比蝎子由後勤隊出翻黎

換出黎 打一場4-3E 入返後勤隊

成熟左咁多

換都廢時
不過新手個陣幾好用

由16歲跳到上24歲既概念

第一頁張圖其實係邊幾隻黎??

只係認得春日 WA 綠帽

係 on99咁打左你個id sor

陸服有67000~個玩家投左票

咁台服活躍玩家數升得咁快
應該好快會追到陸服

根本另一個人黎
嚇我唔到既

高左好撚多
四頭身變六頭身

問多次，有冇陸伏1ser

咩skin識

齊一set會有小錢錢騎馬出黎
彩蛋

家具一SET

長知識了

死圖

又係我上黎求讚
355864 仲差25次

117890

我仲差30

已點

幫你點左 得閒都幫我點下 355864

六十幾人係個list到
好友系統引左好多人上水

蠍子好正，好想同佢繁衍下一代

中間M1918就肯定
左邊BM52? 右邊藍眼金髮酒鬼可能係AK? 鳩估

DP28
好似係

左邊係小錢錢
右邊我估Mosin Nagant

refresh出貨list
見到有四星出
連建三飛

右面其中一個係莫辛，後面黑超妹係1918

小弟可唔可以跟大佬你搵食

想知呢隻勁唔勁

唔錯,好野

易用過RFB

綠毛

屌你地份Excel

咁快又爆post

有無巴打認頭開post

無就繼續我開

backup

RFB輸出高命中高
打王用呱

癡撚線

1001喇

1001

1001果個開

55